［突發］前面九巴有龜

想含

好得意

似遺憾
如果係, 主人即刻全家龜頭斷裂

棄養